關於對外文宣，方向要有改變

今日柒婆出黎講野，佢開始集中強化講「條文」「白紙黑字」「有法律約束力」既慨念，
意圖令外界覺得支那會遵守規則，唔會隨便引渡政治犯返去，
就算提出左後，支那都會因為有各項條文既約束力而會做符合「人權」既舉動。

但深明支那法律既連登仔都知道，呢D 一切「條文」「白紙黑字」係支那眼中都只係歷史文件。
佢而家擺明係想呃鳩外國，支那會因為遵守呢D 「有法律約束力」既「白紙黑字」「文件」。
所以麻煩英文好既連登仔對外文宣要突顯支那係一個唔守信用，唔理會條文既獨裁國家。

支那唔守信用係重點

香港人一定明依家講緊支那會砌你生豬肉，將綁架合法化

對外文宣要集中依一點，銅鑼灣書店都要拎埋出黎講